11.02 警方預測：手足堵路，黑狗舉紅旗，要求大會提早結束，和理非慢慢行，勇武比人捉

今次係首次黑落安排九龍同港島兩邊集會
好大機會兩邊同時部署水炮車
然而勇武手足係100%會set road block
包括中環告士打道同尖沙咀麼地道
然後黑狗舉紅旗後，鳩拉驅散
和理非，大機會經彌敦道同金鍾道往莊士敦道慢行
勇武手足又留後
黑狗出動水炮車
響旺角及銅鑼灣圍捕

港島最好搵定山路暫作迴避
九龍切忌有裝往石跌尾同九龍城方向
住新界手足預左隧道口有狗查巴士
所以建議，係換裝後，再夜D 先走

road block 重要性基於不同時段有不同重要性
手足如要建立，請小心

謹記

不被捕，不指責

推

港島既黑警清場咪上LKF 飲下野休息下!

支持，推

其實流水式集會係唔需要RB 參加完集會行行人路離開就得

其實人太多，要企馬路果陣就要road block

如果兵力集中於港島同九龍

咁南區同新界............

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

勇武要潛臧 等待機會

又係送頭大會，不了

次次遊行都係等綠燈之後湧出去 RB係後尾先SET

都係果句，和理非先入，勇武後入。走既時候唔好再話保護和理非...set好rb 就好走，唔好戀戰，保護好自己，你地最重要。

我肯定你無乜遊行過

支持，勇武手足唔好理和理非

甴近平

主動進攻
快速出擊

真空狀態

勇武見唔對路就要變街坊呀，好重要架

勇武唔使保護和理非
48小時坐佢唔起咩

香港人好乖好配合警察做嘢，只會去最多警力嘅地方示威

甴近平
江甴民
毛甴東

香港人要搵方法進化喇

港島3個合法集會: 維園+遮打+愛丁堡
行緊去合法集會，離開合法集會都係合法架
黎多次616，818既盛況
尖咀係過海封路既後備方案，全力出港島先

事實上係最有可能發生咁樣嘅劇本，大家要有心理準備去避免

多次發夢都係見到呢個問題

甴大大

次次遊行龍頭都係咁做

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

駁唔到，次次劇情真係差唔多

只可以講 大家小心搵退路

詳細劇本：
維團集會開始後話有人搞事 -》中止
放tg清場
-》狗唔散-〉人群分散行去中環
-》狗散-〉遊行去中環
狗佔左灣仔兩條天橋
部分人過左遮打繼續行
狗話有人搞事 開始中環包抄 並表示集會取消
人流向番銅鑼灣方向
狗天后包抄

以往經驗
部分人會係中環及灣仔選擇上山
上一次港島已經有哨報過山上有狗
所以上山唔一定安全

【長期置頂】人人搭正搭半推112行動po

其實勇武真係唔需要留後

唔好堅持唔坐鐵，便服被查機會底

勇武要有目標，唔洗保護和理非，唔好對峙

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

同意 勇武 手足做完野 就入返大隊

pish

明天極有可能有臥底拆港鐵,等黑警有藉口封鐵+提早解散集會,好似上兩次出聲明話不拆港鐵有沒有用?

112劇本:
未開始遊行已經放催淚煙
去到灣仔金鐘出動直升機水炮裝甲車
再加畜龍捉人
勇武因為後面太多人塞死哂+保護和理非
所以走唔到
最後過百勇武手足被拉
完

個個星期送頭大會
第時無人出 唔好問點解無人 個個星期咁拉法，好快無人

勇武唔使保護和理非

呢句真
千奇唔好做傻事 諗住殿後
和理非唔怕比人拉
勇武先走 和理非後走
唔好戀戰 襯人多就撒退

呢場仗最少打五至十年
唔好比人強制quit game!

唔好咁早裝修，唔係好快玩完

邊有可能五至十年